有冇巴打好鐘意屙警棍屎？

你九成係隱性gay佬嚟

伸縮警棍